【又贏】CCTVB: 贏國貿易戰有優勢

美國總統特朗普說，美中貿易代表本月會談的計劃不變。雖然特朗普多次重申會贏得最後勝利，但分析認為，中國有計劃經濟支撐，加上內需市場龐大，在貿易戰中有一定優勢。

隨著中國及美國星期日實施新一輪關稅措施，意味數以千億美元計貨品都會加價，兩國民眾生活開支無可避免會增加，而零售商亦同樣受到打擊。

一名美國華人店東說：「消費者為此深受其害，民眾的購買力因價格上升而下降。由於很多貨品都來自中國，我們出售很多中國貨品。」

雖然美國總統特朗普一再重申，美國在貿易戰中會贏到最後勝利，但一些美國商人就認為，美國民眾才是今次貿易戰的最大輸家。

美國中小企業代表稱：「我無法肯定貿易戰會持續多久，但肯定會打擊北美消費市場，最終會由消費者來支付稅款。」

有經濟學者認為，自特朗普上任總統兩年多以來，中美
關係一直反覆，加上貿易戰遲遲未有結果，即使雙方之後重啟談判，亦難言可以徹底解決問題。

而若貿易戰持續，中國由於有計劃經濟，善於投放資源，可以在財政及產業政策方面作適當調整，雖然短期內可能造成經濟下滑，但長遠而言仍然在可控制範圍之內。

其次，面對美國消費者可能減少購買中國貨，但中國仍有龐大的內需市場，即使經濟可能因貿易戰放緩，但每年仍有百分之五至六的增長，足以令經濟繼續擴張。

另外，雖然美國不斷加徵關稅，但北京早在多年前已致力分散海外市場，加上有「一帶一路」的合作計劃，令歐洲及東南亞國家早已成為中國重要的貿易夥伴，對美國的倚賴已再不如以往般重要，特朗普要勝出這場貿易戰，可以說一點不容易。

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

匪國用人命去頂, 又真係有優勢

只要印銀錢+外匯管制
我年年gdp輕鬆增長8%

或成為最大贏家

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

d美國商人仲未意識到中共既威脅，其實睇5G就知咩事啦，唔講到底個技術係自己研發定偷番黎，已經有個新科技既市場比中國佔據左，仲以為自己可以靠賣野比中國賺錢？
依家囉住人地春袋唔揸，分分鐘以後反比人揸春袋，果陣唔好喊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

呢d 二線小眾電視台講野可信？

屌 佢條粉腸次次都話自己赢㗎啦
Fuck it. That bastard always claims it win.

若貿易戰持續，中國由於有計劃經濟，善於投放資源

笑撚死，講到全球得你個垃圾國家有planning 咁

岩啊,藍絲快D大手入人仔啦

中國天下第一

優左咁多年，贏左未者

得喇
知你係最大贏家喇

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

打起上黎美國民眾係最大受害者就真嘅，但至於邊個會輸得徹底啲就好難講。貿易戰唔係死加關稅就得嘅，美國有咁多靚牌打貿易戰

有分析指
有消息指
有專家指

有優勢就唔撚洗貶值啦屌
用下個腦都知啦

其實我係好支持 TVB 洗廢老腦的

最好洗到廢老都覺得贏國就贏

假新聞

Fake News

贏國呢排少咗贏到開行差啲唔記得

美國加左10%稅都分分鐘平過香港

又贏！

黨煤打飛機已成日常

有優勢 班支那豬準備食樹皮救國 仲有優勢

講到咁好咁善用資源
又唔見其他國家都改革成計劃經濟

ＣＣＴＶＢ就真係贏

因為班商人仲賺緊中國人錢
覺得唔關自己事
當中國拎左佢地技術之後
就會開一樣既公司
仲會用更低價格同佢地打對台
只睇短期利益 最後成間公司都失去

Former Tesla employee admits uploading Autopilot source code to his iCloud

前特斯拉員工承認他把自動駕駛的程式源碼上載到iCloud

Tesla believes he stole company trade secrets and took them to Chinese
startup, Xiaopeng Motors

特斯拉相信他偷了公司的商業機密並把它們帶到中國新創公司：小鵬汽車

Guangzhi Cao, a former engineer at Tesla, admitted in a court filing this
week that he uploaded zip files containing Autopilot source code to his
personal iCloud account in late 2018 while still working for the company.
Tesla sued Cao earlier this year for allegedly stealing trade secrets related
to Autopilot and bringing them to Chinese EV startup Xiaopeng Motors, also
known as Xmotors or XPeng, which is backed by tech giant Alibaba.

（曹光植），前特斯拉員工承認他把Tesla自動駕駛的程式源碼上載到他的icloud。
特斯拉控訴曹把公司的自動駕駛的商業機密帶到中國的新創公司小鵬汽車，它是由
阿里巴巴支持的

Cao denied stealing sensitive information from the automaker in the same
filing. His legal team argued he “made extensive efforts to delete and/or
remove any such Tesla files prior to his separation from Tesla.” Cao is now
the “head of perception” at XPeng, where he is “[d]eveloping and
delivering autonomous driving technologies for production cars,” according
to his LinkedIn profile.

曹否認這個指控，他說他很努力的在離開特斯拉之前把所有跟特斯拉有關的檔案都刪了。
曹現在是小鵬汽車感知部門的頭頭，他負責發展汽車的自動駕駛技術

According to a joint filing from the two parties that was also filed this
week, Tesla has subpoenaed documents from Apple. While Apple is not involved
in this case, a former employee who worked on the tech company’s secretive
autonomous car project was charged by the FBI with stealing trade secrets
last July.

特斯拉傳喚了蘋果的文件。雖然蘋果並沒有參與，但蘋果的前員工也涉嫌偷了特斯拉的
自動駕駛商業機密。

That employee allegedly Air Dropped sensitive data to his wife’s laptop and
was also caught on CCTV leaving Apple’s campus with a box of equipment. He
had left his job at Apple to take a position at XPeng before being arrested.
Cao was also a senior image scientist for Apple for two years before he
joined Tesla, according to his LinkedIn profile.

那個員工涉嫌利用Airdrop把敏感資料傳到他老婆的筆電並被抓到在蘋果的園區留下
一盒儀器。他後來離開了蘋果並在被捕前加入了小鵬汽車。曹在加入特斯拉前也
曾經是蘋果員工。

The suit comes at a time when the US is locked in a trade war with China and
has accused the nation and some of its biggest companies of committing
so-called “economic espionage.” Tesla, Apple, XPeng, and a lawyer for Cao
did not respond to requests for comment.

大家要落力做文宣
風災捐少少錢畀美國
買人心

CCTVB唔係出名燈嫁1咩

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

講得計劃經濟已經係鳩噏

劍呢喂

贏國人食草都可以生存一年，點會輸

清朝債卷 還左未？

打完飛機，就好訓

話引述經濟學家
一路聽緊係邊個咁獨到
一路都無講
方唔係支那經濟學家咩

支國有十四億隻蝗，根本無可能輸。

又係度幻想人地無左佢唔得

贏到開巷

嬴國英文係咪 winna

善用資源，起到全國都係鬼城

平行時空